hi 隊長(1)

傾計

睇緊the midnight gospel
本身有追哂adventure time & bojack horseman
覺得呢套極之唔錯
但唔可以唔夠精神去睇
所以睇左半集Only
暫時停一停
俾個腦休息下

本身我係比較中意靠故事去帶出一啲思維
adventure time同bojack應該話題淺過gospel
不過plan好左聽日睇書同夜晚跑街
好想搵工返
mo 錢錢
巧窮窮